究竟有中國特色的民主派係乜?

個特色係冇民主